我想講

算啦都係唔講

我想講屌你老母.

講左了.